黨鐵新裝飾

係邊個！

睇唔明喎手足

比人拆左出黎

本身喺電梯到